我驚大家唔記得佢。。。

食肆六點不准堂食，佢功勞都唔細。

一黨專政仲開乜會，呢啲先正確態度

1反對，999讚成

怕啲藍店老板忘記咗佢，幫幫手，推廣下

1000讚成

up

低調自推3下：1

低調自推3下：2

低調自推3下：3